有冇人同我講仲可以做啲咩

連立法會都入埋 林鄭一樣唔撚理
我哋仲可以做咩